#. extracted from adminUIResources.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-30 20:01+0530\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.5.3\n"

#. #Autogenerated resource bundle. Run 'native2ascii -reverse' to convert to latin1 encoding.
#. #Thu Aug 21 11:40:50 CDT 2008
#: admin.Manage
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: admin.UploadAdminDocuments
msgid "Upload admin documents"
msgstr "上传管理文件"

#: admin.View
msgid "View"
msgstr "查看"

#: admin.ViewAdminDocuments
msgid "View admin documents"
msgstr "查看管理文件"

#: admin.ViewReportsCategory
msgctxt "admin.ViewReportsCategory"
msgid "View reports category"
msgstr "查看报表分类"

#: admin.ViewReportsTemplates
msgid "View reports templates"
msgstr "查看报表模板"

#: admin.accounts
msgid "accounts"
msgstr "账户"

#: admin.admin
msgid "admin"
msgstr "管理"

#: admin.administrativedocuments
msgid "administrative documents"
msgstr "管理文件"

#: admin.admintasks
msgid "Administrative tasks"
msgstr "管理作业"

#: admin.belowisthelistof
msgid "Below is the list of"
msgstr "以下的列表属于"

#: admin.category
msgid "category"
msgstr "分类"

#: admin.configurePPI
msgid "Configure PPI Settings"
msgstr "配置PPI"

#: admin.datadisplayrules
msgid "Data display and rules"
msgstr "数据的显示与规则"

#: admin.define
msgid "Define"
msgstr "定义"

#: admin.defineNewCategory
msgid "Define new report category"
msgstr "定义新的报表分类"

#: admin.defineNewLoanProduct
msgctxt "admin.defineNewLoanProduct"
msgid "Define new {0} product"
msgstr "定义新的{0}产品"

#: admin.defineNewSavingsProduct
msgctxt "admin.defineNewSavingsProduct"
msgid "Define new {0} product"
msgstr "定义新的{0}产品"

#: admin.defineProductsMix
msgid "Define products mix"
msgstr "定义混合产品"

#: admin.defineacceptedpaymenttype
msgid "Define accepted payment types"
msgstr "定义可接受的付款方式"

#: admin.defineadditionalfields
msgid "Define additional fields"
msgstr "定义附加栏位"

#: admin.definehiddenmandfields
msgid "Define mandatory/hidden fields"
msgstr "定义必填/隐藏栏位"

#: admin.definelabels
msgid "Define Labels"
msgstr "定义标签"

#: admin.definelookupoption
msgid "Define Lookup Options"
msgstr "定义下拉列表选项"

#: admin.definenew
msgid "Define new"
msgstr "定义新的"

#: admin.definenewquestion
msgid "Define new question"
msgstr "定义新的问题"

#: admin.definenewsurvey
msgid "Define new survey"
msgstr "定义新的调查"

#: admin.definenewusers
msgid "Define new system user"
msgstr "定义新的系统用户"

#: admin.defnewcat
msgid "Define new category"
msgstr "定义新的分类"

#: admin.defnewchecklist
msgid "Define new checklist"
msgstr "定义新的清单"

#: admin.defnewfees
msgid "Define new fees"
msgstr "定义新的费用"

#: admin.defnewfund
msgid "Define new fund"
msgstr "定义新的资金"

#: admin.defnewholiday
msgid "Define new holidays"
msgstr "定义新的假日"

#: admin.defnewloanprd
msgid "Define new loan product"
msgstr "定义新的贷款产品"

#: admin.defnewoff
msgid "Define a new office"
msgstr "定义一个新的机构"

#: admin.defnewsavprd
msgid "Define new savings product"
msgstr "定义新的储蓄产品"

#: admin.disbursal
msgid "disbursal"
msgstr "支出"

#: admin.documents
msgid "documents"
msgstr "文件"

#: admin.importexport.enterfileinfo
msgid "Enter file information"
msgstr "输入文件信息"

#: admin.importexport.importfilename
msgid "Import file name"
msgstr "导入文件名称"

#: admin.importexport.importformat
msgid "Import format"
msgstr "导入格式"

#: admin.importexport.importinformation
msgid "Import information"
msgstr "导入信息"

#: admin.importexport.importstatus
msgid "Import Status"
msgstr "导入状态"

#: admin.importexport.rowsWithErrors
msgid "The following row(s) contain errors and will not be imported:"
msgstr "以下行包含错误，无法导入："

#: admin.importexport.zeroImportableRows
msgid "No valid rows were found."
msgstr "未找到可用的行。"

#: admin.importexport.successfulImportRows
msgid "{0} rows contained no errors and will be imported."
msgstr "{0}行未发现错误，将被导入。"

#: admin.importexport.importtransactions
msgid "Import transactions"
msgstr "导入交易"

#: admin.importexport.has_been_imported
msgid "has been imported"
msgstr "已导入"

#: admin.importexport.reviewandsubmit
msgid "Review & submit"
msgstr "查看并提交"

#: admin.importexport.selectimportfile
msgid "Select import file"
msgstr "选择导入文件"

#: admin.importexport.successfully_imported
msgid "You have successfully imported transactions."
msgstr "您已成功导入交易。"

#: admin.importexport.title
msgid "Manage Imports"
msgstr "管理导入"

#: admin.infoclickonlabel
msgid "Click on"
msgstr "点击"

#: admin.manageLoanAccounts
msgid "Manage {0} accounts"
msgstr "管理{0}账户"

#: admin.manageProductMix
msgid "Manage product mix"
msgstr "管理混合产品"

#: admin.manageProducts
msgid "Manage {0} products"
msgstr "管理{0}产品"

#: admin.manageloanprd
msgid "Manage Loan Products"
msgstr "管理贷款产品"

#: admin.manageorg
msgid "Manage organization"
msgstr "管理组织"

#: admin.manageprd
msgid "Manage products"
msgstr "管理产品"

#: admin.manageroles&per
msgid "Manage roles and permissions"
msgstr "管理角色和权限"

#: admin.managesavprd
msgid "Manage Savings Products"
msgstr "管理储蓄产品"

#: admin.mix
msgid "mix"
msgstr "混合"

#: admin.office
msgid "Offices"
msgstr "机构"

#: admin.orgpref
msgid "Organization Preferences"
msgstr "组织参数"

#: admin.prdrules
msgid "Product rules & attributes"
msgstr "产品规则和属性"

#: admin.product
msgid "product"
msgstr "产品"

#: admin.products
msgid "products"
msgstr "产品"

#: admin.questions
msgid "questions"
msgstr "问题"

#: admin.redo
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: admin.redoLoanDisbursal
msgid "Redo {0} Disbursal"
msgstr "重做{0}支出"

#: admin.reports
msgid "reports"
msgstr "报表"

#: admin.reverse
msgid "Reverse"
msgstr "撤销"

#: admin.reverseLoanDisbursal
msgid "Reverse {0} Disbursal"
msgstr "撤销{0}支出"

#: admin.shortname
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: admin.survey
msgid "survey"
msgstr "调查"

#: admin.surveys
msgid "surveys"
msgstr "调查"

#: admin.shutdown.title
msgid "Shutdown Information"
msgstr ""

#: admin.shutdown.link
msgid "Shutdown"
msgstr ""

#: admin.shutdown.button.submit
msgid "Start shutdown"
msgstr ""

#: admin.shutdown.button.cancel
msgid "Cancel shutdown"
msgstr ""

#: admin.shutdown.button.refresh
msgid "Refresh"
msgstr ""

#: admin.shutdown.welcome
msgid "Welcome to the Mifos shutdown management area."
msgstr ""

#: admin.shutdown.users
msgid "Active sessions"
msgstr ""

#: admin.shutdown.status
msgid "Shutdown status"
msgstr ""

#: admin.shutdown.status.none
msgid "Not planned"
msgstr ""

#: admin.shutdown.status.inprogress
msgid "In progress (shutting down in {0} hours, {1} minutes, {2} seconds)"
msgstr ""

#: admin.shutdown.status.imminent
msgid "System shutdown is imminent. Please complete current work and log out."
msgstr ""

#: admin.shutdown.timeout
msgid "Schedule in"
msgstr ""

#: admin.shutdown.timeout.unit
msgid "seconds"
msgstr ""

#: admin.sysadmin.title
msgid "System Administration"
msgstr ""

#: admin.sysinfo.applicationversion
msgid "Mifos Database Version"
msgstr "Mifos数据库版本"

#: admin.sysinfo.appserver
msgid "Application Server"
msgstr "应用服务器"

#: admin.sysinfo.customreportsdir
msgid "Custom Reports Directory"
msgstr "用户报表目录"

#: admin.sysinfo.database
msgid "Database Vendor / Version"
msgstr "数据库类型/版本"

#: admin.sysinfo.datetime
msgid "Date and Time"
msgstr "日期和时间"

#: admin.sysinfo.datetime.iso8601
msgid "Date and Time in ISO8601 format"
msgstr "ISO8601格式的日期和时间"

#: admin.sysinfo.driver
msgid "Database Driver / Version"
msgstr "数据库驱动/版本"

#: admin.sysinfo.source
msgid "Database Parameter Source"
msgstr "数据库参数源"

#: admin.sysinfo.server
msgid "Database Server"
msgstr "数据库服务器"

#: admin.sysinfo.port
msgid "Database Port"
msgstr "数据库端口"

#: admin.sysinfo.name
msgid "Database Name"
msgstr "数据库名"

#: admin.sysinfo.user
msgid "Database User"
msgstr "数据库用户"

#: admin.sysinfo.java
msgid "Java Vendor / Version"
msgstr "Java类型/版本"

#: admin.sysinfo.operatingSystem
msgid "Operating System / Arch / Version"
msgstr "操作系统/架构/版本"

#: admin.sysinfo.osUser
msgid "Operating System User"
msgstr ""

#: admin.sysinfo.releaseName
msgid "Release Name"
msgstr ""

#: admin.sysinfo.commitIdentifier
msgid "Commit Identifier"
msgstr ""

#: admin.sysinfo.buildNumber
msgid "Build Number"
msgstr ""

#: admin.sysinfo.buildDate
msgid "Build Date"
msgstr ""

#: admin.sysinfo.title
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: admin.sysinfo.welcome
msgid "Welcome to the Mifos system information area."
msgstr "欢迎来到Mifos系统信息区。"

#: admin.sysusers
msgid "System users"
msgstr "系统用户"

#: admin.templates
msgid "templates"
msgstr "模板"

#: admin.unableToDetermineConfigurationSource
msgid "Unable to determine configuration source."
msgstr "无法确定配置文件"

#: admin.upload
msgid "upload"
msgstr "上传"

#: admin.uploadReportTemplate
msgctxt "admin.uploadReportTemplate"
msgid "Upload report template"
msgstr "上传报表模板"

#: admin.uploadreporttemplate
msgctxt "admin.uploadreporttemplate"
msgid "Upload report template"
msgstr "上传报表模板"

#: admin.viewLoanProducts
msgctxt "admin.viewLoanProducts"
msgid "View {0} products"
msgstr "查看{0}产品"

#: admin.viewPPI
msgid "View PPI settings"
msgstr "查看PPI设置"

#: admin.viewProductsMix
msgid "View products mix"
msgstr "查看混合产品"

#: admin.viewSavingsProducts
msgctxt "admin.viewSavingsProducts"
msgid "View {0} products"
msgstr "查看{0}产品"

#: admin.view_additional_fields
msgid "View Additional Fields"
msgstr "查看附加栏位"

#: admin.view_reports_category
msgctxt "admin.view_reports_category"
msgid "View reports category"
msgstr "查看报告分类"

#: admin.viewadministrativedocuments
msgid "View administrative documents"
msgstr "查看管理文件"

#: admin.viewcheklists
msgid "View checklists"
msgstr "查看清单"

#: admin.viewfees
msgid "View fees"
msgstr "查看费用"

#: admin.viewfunds
msgid "View funds"
msgstr "查看资金"

#: admin.viewholidays
msgid "View holidays"
msgstr "查看假日"

#: admin.viewlate/dordef
msgid "View lateness/dormancy definition"
msgstr "查看延迟/休眠定义"

#: admin.viewloanprd
msgid "View loan products"
msgstr "查看贷款产品"

#: admin.viewoff
msgid "View offices"
msgstr "查看机构"

#: admin.viewoffhier
msgid "View office hierarchy"
msgstr "查看机构层次"

#: admin.vieworganizationsettings
msgid "View organization settings"
msgstr "查看组织设定"

#: admin.viewprdcat
msgid "View product categories"
msgstr "查看产品分类"

#: admin.viewquestions
msgid "View question bank"
msgstr "查看问题库"

#: admin.viewreports
msgid "View reports"
msgstr "查看报表"

#: admin.viewsavprds
msgid "View savings products"
msgstr "查看储蓄产品"

#: admin.viewsurvey
msgid "View surveys"
msgstr "查看调查"

#: admin.viewsysusers
msgid "View system users"
msgstr "查看系统用户"

#: admin.welcometomifos
msgid "Welcome to mifos administrative area. Click on a link below to begin."
msgstr "欢迎来到Mifos管理区域。点击下面的链接开始。"

#: error.activity.not.allowed
msgid ""
"You do not have permissions to perform this activity. Contact your system "
"administrator to grant you the required permissions and try again."
msgstr "您没有进行该操作的权限。请您在请求系统管理员授予您权限后重试。"

#: error.shutdown.timeout.invalid
msgid "Please type valid shutdown timeout (in seconds)."
msgstr ""

#: errors.prefix
msgid "<li>"
msgstr "<li>"

#: errors.suffix
msgid "</li>"
msgstr "</li>"

#: exception.framework.DoubleSubmitException
msgctxt "exception.framework.DoubleSubmitException"
msgid "The action is not permissible."
msgstr "无执行该操作的权限。"

#: exception.framework.PageExpiredException
msgctxt "exception.framework.PageExpiredException"
msgid "The action is not permissible."
msgstr "无执行该操作的权限。"

#: errors.importexport.toobig
msgid "The file size is too big (Maximum size allowed id 4MB)."
msgstr "文件过大（允许最大4M的文件）。"

#: errors.importexport.mandatory_selectbox
msgid "Please select the import type."
msgstr "请选择导入类型。"

#: errors.importexport.mandatory_file
msgid "Please select file to upload."
msgstr "请选择要上传的文件。"

#: errors.importexport.already_submitted
msgid "Same file has been already imported."
msgstr "已导入过该文件。"

#~ msgid "Subversion Revision Number"
#~ msgstr "Subversion修订号"
